我屌你老母臭閪 我今日心情好撚洩

我屌你老母

曳？

做咩撚?

Thank you sir 唔該同學

打錯字 曳